1716毛記7蚊揸左，來生再見

代網友開定先

最高14

呢個post聽日會啱用，都係後日大家就去開慶祝post

9蚊入該如何步處

打爺中唔中，一陣入錢聽朝掃貨

3.5

唔中

聽朝競價不問價掃啦

競價高追等升200%
利申：冇得入暗盤

200%?點會咁低

開市價 up 200%

希望競價唔會爆過3蚊

過撚硬架wo Ching

好撚心咪搞事

睇黎好岩用

一開起馬4-5啦
係唔知直上定調頭姐

真係有$7

8.15

on9仔 聽日先上市喎

柒少陣好無

訓撚醒未

已賺1.15

真係唔知邊個on9仔

IFC排隊黨，位位200

IFC排隊黨，位位150

幾多手先，1手驚系咩

驚閪咩 賺錢都驚

暗盤都收8蚊

中左廿手 聽日準備射波

$10 如何部署

請參考易鑫走勢

呢隻AO價=歷史最高

772呢

其實真係好難估，如果一開就8蚊
第一，無老散敢入
第二，大戶都唔夠貨推高個價再派
咁真係好難再大升
之前大升個d,都只係暗盤升1倍唔夠2倍
然後開市有水位比人入貨，之後貨源歸邊就炒上去，而家一開已經5倍真係搵唔到水位做野

班人唔會聽架啦

呢隻其實更加危
易鑫雖然吹大咗，都叫有過好嘅營利展望
毛記只係因為發行量少所以先有得炒
生意角度你唔係真係信佢有得發圍呀？

當時雷蛇呢隻垃圾都叫做有連登仔真心吹奏
今次你睇下啲POST都係假膠多
單憑呢樣嘢已經唔睇好

沖出黎7

$7

丫你真係唔識架喎

好多100毛新手fans接貨

冇實業

炒新股都係氣氛姐

即係賭囉

12蚊

等睇AO爆升$10, 再跌番$4-5, $2-3 ,
再睇散戶拎業績, 前景黎打J, 比自己可以唔止蝕hold落去

散戶太瘋狂,
大戶聽日停止行動.

最緊要轉身快

你concept 有少少錯誤

驚閪咩 聽日不問價掃
直上14

買幾多呀你

要推高個價洗咩要有貨係手，今日暗盤九成自己打兵乓波推上去，聽朝一開市頂住八蚊，然後靠市場既力量都夠推到上十蚊，之後派貨派到六七蚊，再頂返上少少，來回幾下都派曬出街喇，個莊輕鬆執幾億，之後等一兩年，輕輕鬆鬆又七億，老細咪又係頭.....

20蚊直上

IFC開始多人

輕輕一推

經歷咗閱文、易鑫、雷蛇之後
仲係咁多傻鳩
一啲警覺性都無

4.3

陰公豬

你的朋友就是
被打巴真係唔係你？

個post未上市開架

無圖我夠揸火箭去火星

目標止跌價$3.5

條撚太短出手卻太大
旁觀者不需理解

溝貨

溝貨 凖備升上$20

升返啦

3.5入

好快跌穿IPO

Molamola

今日穿4收市

收市價3.5左右

我10蚊入咗

發啦

人地

原來係你接左我貨

就到

話4蚊鑽石底 D人去晒邊？

究竟一隻股可以著幾多條鑽石底

點解咁多人沖入去送錢

等0.4入返手

推一推先